仆街 隻飛蟻入左我房 甩左對翼

是咪可以搬屋了

淨係執到對翼 本體唔見左

等你瞓覺捐入你屎忽

係我屎眼到扑野

琴晚飛左三隻入屋
殺左一隻
另外兩隻搵唔到

利申:賣緊屋

我見一隻食一隻

聽日準備去睇樓了

唔係講笑 真係會飛入個口到

甩翼會變蟻后開始生卵

之後變成白蟻

火攻

試過，跟住好多白蟻，治唔到

巴打搬左屋未

搬左

平一球收你層樓
有意pm

搬左喇，好多年前

巴打有冇意收我嗰層

我認真，真係賣緊屋
你睇定差唔多

而家執緊包袱

尋晚一入廚房勁多飛蟻 好多都甩左翼
已經攞吸塵機盡吸 so far成晚都無再見到佢地行但依加勁驚佢地暱埋左生仔
除左搬屋仲可以點做？

搵滅蟲公司

你屋企搵唔搵到d翼

樓主搬咗屋未